請admin幫我del番張圖

送中（7) 個留言同港鐵post都麻煩幫我del
因為張圖唔記得落credits
Thanks
因為張圖唔係我影